澳洲男陽具兩度被蜘蛛咬

澳洲大陸真的充滿毒物與危險動物嗎？一名不幸男子陽具連兩次被毒蜘蛛咬，距離上次意外還不到半年。英國廣播公司報導，21歲男子喬丹（Jordan）昨天在雪梨使用一個移動廁所時，忽然感到下體一陣刺痛，與上次被螫咬感覺相同。男子受訪表示「當時我覺得自己是全澳洲最衰的人了，我坐在馬桶上，感到一陣刺痛，那種感覺跟上次一樣，我心想『天哪竟然又被咬一次，怎麼可能？』」。喬丹說這次他不清楚咬他的蜘蛛種類，被同事送到附近醫院後已經康復，「我第一次被咬他們很擔心，但這次他們就開始笑我了」。（余浚安／綜合外電報導）

慘過比蜘蛛咬

🕷️

正宗毒撚

下體射出白色物質，蜘蛛俠

蜘蛛俠

天哪竟然又被咬一次，怎麼可能？

屌你老味 慘撚過俾蜘蛛咬

會射蜘蛛絲

Peter chu:百家樂又唔見我中兩口